究竟啊嬌食左咩藥？

此post為理性討論，經過啊嬌著名既兩次訪問後，客觀黎講我地了解到佢既行為屬於異常
啊嬌究竟食左咩藥？係唔係做緊精神科treatment
歡迎各巴絲作答分析討論

不如你解釋下先啦

我個人認為好明顯係depressant，至於邊隻藥有無有經驗巴絲知道？

會唔會係未食藥？

你似有妄想症多啲

未食藥就類似以前訪問咁，較為緊張同小心翼翼，相信當時佢應該未接觸有關藥物

你知唔知咩係妄想症

應該食左同黎明同一隻藥

好明顯係之前影音部事件搞到抑鬱
而家食ANTIdepressant 所以個人忽下忽下啦

佢真係好迷

我指個眼神

我有情緒病，所以你想表達既係我有妄想症？

春藥

食咩藥唔知 但應該食錯左

我諗你唔明咩係depressant同antidepressant，antidepressant唔會令人忽下忽下
Depressant係有鎮靜作用藥物

算啦如果大家都唔知，又唔想討論

隊左草咋？

兩罐青島

淫賤不能移(過期)

其實真係似隊草，神情呆呆地 講嘢九唔太搭八 不斷笑，同我發夢個陣隊草啲情況一樣

佢眼神話我知 佢食緊加拿大種既草

weeeeeeed

feel到呀sa覺得要同佢一齊受訪好羞恥，完全不受控制

Five仔

weed

個個都食藥，唔通個個都食藥咩

係
睇得出阿 sa 見到阿嬌咁嘅時候都一臉尷尬
佢都是但重覆番阿嬌答記者個答案就算

Link呢

班記者d態度勁閪
好心放過佢啦

娛記不嬲都仆街無人性
亦偏偏有人鍾意睇呢啲新聞

以前眼神明明好有神好Sharp，但訪問嗰啲好飄浮又似醉咗咁...

放過佢啦⋯唉⋯

So fadeddddddddd

其實第二條片內容唔係講男方做醫學美容 佢指自己都有代言醫學美容 之後記者問佢會唔會有衝突 佢就隨口講左句無啊同養狗唔嫁得獸醫咩 可能比喻唔貼切但係想表明無咩衝突 好似又無咁多位巴打講到好無離頭姐

我都想知，真係關心佢

Smoke weed everyday

又唔見森美忽下忽下

森美無忽下忽下
但佢時不時發狂屌人

Coke溝大麻，混合治療法，正

真係似weed

Some good shit

Anti depression

佢啲動作有問題

咁佢啲動作的確有問題啲語氣反應眼神都好差係真既 但好多人針對既呢句我又覺得無咩野

佢答呢句反應超快，個感覺好似一早諗定咁，離題我又覺得唔算，係在場記者轉唔切就覺得呀嬌有問題咁

其實我都想知佢係咩事咁大轉變

覺得唔關weed事(除非係藥用 但唔係吸毒)
第一次就話可能係唔自愛吸毒
俾人話完之後 第二次都係咁 就應該真係精神藥物

比人塞左好多震蛋假鳩入個閪同屎眼度
所以爽到唔知自己講乜